Ik was bijna bang dat je zou haast thuis."
Hij gekunsteld dat ze horen te zitten bij hem, en had voldoende werkzaam in op zoek naar de beste gebakken appel voor haar, en proberen om haar te helpen of adviseren hem bij zijn werk, tot Jane Fairfax was helemaal klaar om te gaan zitten om de naklank opnieuw.
Dat was ze niet meteen klaar, Emma deed vermoeden ontstaan vanuit de staat van haar zenuwen, ze had nog niet bezat het instrument lang genoeg om aan te raken zonder emotie; zij moet zich daarom in de macht van prestaties; en Emma kon niet maar jammer dat dergelijke gevoelens, ongeacht hun oorsprong, en kon niet maar lossen nooit blootstellen aan haar buurvrouw opnieuw.
Eindelijk Jane begonnen, en hoewel de eerste bars waren benepen protest gegeven, de bevoegdheden van het instrument werden geleidelijk volledig tot zijn recht.
Mevr Weston was opgetogen en blij was weer; Emma gevoegde al haar lof; en de naklank, bij elke juiste discriminatie, was uitgesproken worden al de hoogste potentie.
"Wie Colonel Campbell kunnen gebruiken", aldus Frank Churchill, met een glimlach bij Emma, "de persoon heeft niet gekozen voor een ABB.
Ik heb een goede deal van Colonel Campbell's smaak bij Weymouth; en de zachtheid van de bovenste notes Ik ben ervan overtuigd is precies wat hij en _alle_ _dat_ _partij_ zou vooral prijs.
Ik durf, Miss Fairfax, dat hij gaf zijn vriend heel kleine aanwijzingen, of schreef Broadwood zelf.
Ga je niet geloven?"
Jane niet eens rondkijken.
Ze was niet verplicht om te horen.
Mevr Weston had ik haar op hetzelfde moment.
"Het is niet eerlijk," zei Emma, op fluistertoon: "mine is een willekeurige raden.
Geen nood haar."
Hij schudde zijn hoofd met een glimlach, en het leek alsof hij had zeer weinig twijfel en weinig genade.
Spoedig daarna begon hij weer, "hoeveel vrienden in Ierland moeten genieten van uw plezier bij deze gelegenheid, Miss Fairfax.
Ik durf te zeggen dat ze vaak van je denken en je afvragen welke zal de dag, de precieze dag van het instrument te komen .
Denk je dat Colonel Campbell weet te vorderen slechts op dit moment?--Denk je dat het het gevolg van een onmiddellijke commissie van hem, of dat hij wellicht stuurde slechts een algemene richting, een bestelling voor onbepaalde tijd, afhankelijk van de omstandigheden en voorzieningen?"
Hij onderbroken.
Zij kon niet maar hoort; zij kon niet voorkomen dat het antwoord " Till I hebben een brief van Colonel Campbell," zei ze, met een stem van gedwongen rust, "Ik kan me niets met zekerheid.
